〔襯熱鬧〕睇完鬼滅，想問下有一幕係咪抄INCEPTION＋DR STRANGE？

你懂的

我睇個陣都係咁諗起inception

抄打上花火